愛情係有報應？

相唔相信愛情係有報應？
正評: 信
負評: 唔信
過來人分享下你地啲經歷